摩迪無插水 拉膠無手球

天地有正氣

Rabiot狼死到

前足有咩問題

好彩避到，唔係收山都似

Psg茅撚到

摩迪個球氣功見唔到？拉莫狗4隻都係腳 點手球

氣功你估唔狼?

樓豬疤狗

班賤種好撚無恥 不過皇馬都撐得落都係咁上下

皇家插水狗

球證都熱血到忍唔住守埋一份

仆街
麥巴比無越位俾佢吹撚左

包皮onside又吹offside

2-1

蝗又一光榮勝利

贏球證

捱夜睇波 辛苦哂

尼馬唔使紅

連個教練都玩自己隊波

谷左成晚開完個post好訓覺

點樣吹手球 傻仔

系，前足吾計

尼馬插水無牌？

摩迪插水俾牌人？

摩迪插水人地拎牌添

認真
拉膠嗰球冇話專登舉高或者舉開隻手個波又咁近省埋去球證可以唔吹

理性分析

皇狗之前拎過幾多呢種12碼？

佢地唔知咩叫波打手嫁

唔吹先係正氣

下次踢波要斬撚左兩邊手佢先好踢啊

c朗無越位

睇緊Fox Sports 1賽後分析
等餵王入第2球前一腳踢落個黑人中堅到
應該要吹犯規先

屌你老未啦
果球拉膠唔搵手檔已經係shot on goal
明顯阻止入球機會都唔吹

你都識講搵手擋先係shot on goal 啦
佢有冇搵手擋呢個動作?
我睇直播就睇唔到隻手有明顯揮動
一係等你打篇長文出黎分析囉

個個同你一樣咩 傻狗

你真係弱智
同你講黎都哂氣

學識球例先出黎吠啦

上年對維拉 對拉斯彭馬斯 果d黑到仆街既12碼有冇人記得？

笑撚死

睇啲疤狗谷左成晚真係好撚好笑
係咪訓唔著

都係得土方sir一個仲出黎柒

班狗唔會睇架 人地話波打手就波打手

係咪shot on goal唔關有冇犯手球事
確認咗有犯手球而佢阻咗嗰球係明顯入球機會咪俾牌趕佢出場
但係呢樣係確認有犯到手球之後先考慮嘅嘢

邊撚個係狗

唔好嬲啦土方

淨係識話疤狗真係on9 真疤狗根本邊隊贏都無所謂 皇就不嬲死敵 psg就想隻25死 隻25搞到同疤關係好差 轉會個陣又玩野又要錢

🤷🏻‍♂️

辛苦你捱夜睇波啊熱狗仔

土方係疤狗喇掛

仲有大把人係疤 我係見個個皇都話疤話黑哨/谷成晚
根本好多反皇同有疤想25輸

我係巴代表其他人係巴?

直接阻擋射門路線都可以唔吹

都係既，望兩望疤post得你條蛋散係到鳩叫 仲會個個comment俾人負評

好撚過你條弱智成鳩日係度開埋d鳩post懶風趣先啦
死混種狗

嬲撚到

你未夠真巴啊屌你老母 對皇馬怨恨未夠深啊

呢d都係土方講
笑撚死
土方係咪前世比馬德里政府逼害

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

d等餵王含撚狗好鐘意周圍扮其他隊球迷r friend
真係賤到出哂汁

下我幾時含過C朗

同埋想知我扮咩球迷，乜我自己都唔知

問下你手足弱智仔阿古路

你班死疤狗早一兩年咪又係到r下體做fd
扮咩呀
識得話人唔識得話自己

點呀，幾時又出長文呀

屌你講你就講啦

唔好迫佢講啦
佢個腦有啲事
一要用腦就輕微中風

奇撚怪我含過C朗我自己都唔知

屌你唔係住美國咩，我而家就唔撚訓同你玩
我真係想知我幾時含過C朗同我扮咩球迷

笑死

上頁隻熱狗自己quote自己冇人理

睇今場皇馬表現，加上各方支持，已知三連覇在望

收嗲啦心戰王